「花展」 - 邊位巴打嚟？

水遁都出埋

我

張相十年都有啦，咪post 啦屌

經典值得重溫

做咩貼我呀爺出黎？張相有冇三十年？

10後表示未睇過

當年DCHOME班老屎忽仲會教人拎個噴樽去噴
入面好似唔係裝水係裝啲唔知咩化學劑，因為想水珠keep得耐啲同圓啲喎